議員同候選人即刻去poly！否則廢票攬炒！

我DLLM呀！！！玩失蹤！

含撚喇！！！！！！！！

一齊上議員fb搵議員幫手守門口！！！！
阻止屠殺發生！！！！

平時扮撚哂支持香港人！！！有事呢？！
你班冚家剷去撚咗邊呀！！！！！

所有人聯絡自己area嘅議員，叫佢哋即刻去poly!!!!!

否則廢票都唔投你！！！

HELP POLY!HELP POLY!HELP POLY!

講真 議員去盞拉埋翻去
區選更加無望

咁去含撚！！！！
選條垃圾！無膽無腦！含撚喇去！

班議員真係垃鳩圾

推

班勇武輸哂既話，你贏區選都無撚用呀

Poly手足頂住

推手

只投 鄺俊宇 許智峰

一票不投其他人

前提要佢地睇到

Pish 叫埋外媒

佢哋視而不見咋！！！！中大嗰日咪有係道！

旺角行緊去

飛機師去緊

點解仲未有人救理大

議員快d幫手 今次衰左以後廢票算

Push

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

推 仆你個街政棍

快D推比附近議員幫手

其實去到都幫唔到d咩，理大校長又唔理學生死活

再唔出
等24號見廢票

好過無喇

推 香港有事都可以置身事外 仲選乜9

譚文豪及多位立法會議員正趕赴理大，同時民主派議員正與政府高層溝通，要求警方如11.12中大事件處理方式一樣，暫時全面撤退，避免更進一步警民衝突。

議員如果唔去救人
Poly班人下星期冇機會投票！